[木狗比火魔燒春袋] 曼聯終極FF轉會窗暨香港獨立及黑警國安死全家吹水區 [965]

麥龜前線巴

fast

真勇武

覺唔覺國米會大炒西維爾

龜聽到球迷意見自己助攻等下季變般隊

🇬🇷 Harry Maguire and his friends had a fight with other Englishmen outside a bar in Mykonos Town. When the police intervened to stop the quarrel, three people from a group of Englishmen attacked the ELAS men verbally and using physical violence #muzone [@protothema]
勇武
為咗等木狗快啲買人蓋過呢單新聞

Harry Maguire and his friends had a fight with other Englishmen outside a bar in Mykonos Town. When the police intervened to stop the quarrel, three people from a group of Englishmen attacked the ELAS men verbally and using physical violence #muzone [@protothema]

ELAS = Greek People's Liberation Army

坐監啦臭龜

盧山羊各入一球

為咗等ole有個理由畀隊長般狗做
龜要場外打人搞下事

龜勇武

龜可摸以打埋木狗

龜=狗餅

咁冇啦，p真係可以走，成日重話留p嚟打架，原來麥隊咁打得

麥龜勇武

龜隊真勇武

笑撚死

球會應該會罰佢錢 身為公眾人物 仲要係隊長 搞啲咁嘅嘢 雖然佢都唔會care嗰小小錢

聽講麥龜係希臘俾人拉

應該賣佢 以示紀律

之前仲話柏豪唔檢點

睇下係咪真係有出手先, 好多時黑警鳩拉哂先算

你地班仆街好唔公道, 福連去希臘玩就屌, 龜隊就唔屌

聽講話返英國要隔離, 係咪話最遲星期六要走先趕得切開操

btw, 點解咁多人去哂希臘

其實點解唔爭下卡雲尼？

麥龜唔洗做隊長了
bruno做

呢嘢入得靚

我都好想去
因為消費水平低

係咪俾人串 扮派路呀

Manchester United confirm they are aware of an alleged incident involving captain Harry Maguire in Mykonos last night.

They say contact has been made "and he is fully co-operating with the Greek authorities".

The club say they will be making no further comment #MUFC

外國啲on9球迷直頭想除佢隊長個位

之前先講緊張福連有機會趕唔切操練要提早走，依家麥隊咁搞一搞會唔會到佢趕唔?

麥佳亞

要咁做啦

聽到曼聯聽要gabriel 即刻嬲到打人

褫奪隊長臂章基本野啦下話

鋪路俾bruno做隊長
計劃通

今季踢得太多想遲啲開操

花式射波

坐返幾個月就要買新中堅啦

other Englishman
應該係宿敵球迷

可能係聽到要蘇牙

8月去又熱又多遊客
識揀一定係5-6月去，未到peak season d野又平又少d人，天氣又好

返英國唔洗隔離14日

好好笑?

on9當有趣

好偉大為咗隊波有新中堅坐監

如果係襲警會唔會罰錢都攪唔掂 普通兩班飲醉酒打交就還常罰錢

隻希臘狗冇委任證 唔計

話左買黎頂麥龜

Jones Rojo smalling are ready

場上面唔見佢咁惡

隊長比Bruno lu
Maguire正柒頭

Slabhead

no look defend

#mufc have received international clearance for Marc Jurado. The defender will not be allowed to train with United for two weeks because of quarantine rules. [espn]

做得曼隊長都會比人拉
堅尼又係，朗隊又係

拎左歐聯位之後真係夠膽死一件都唔買

著到古惑仔咁既樣 原來一早諗定玩暗黑兵法 讓個隊長位比般奴

屌笑撚死

隊波柒夠未

純9up 如果 有得合理價錢買牙朗 小花 其一
會唔會想

dean咁勤力

你拎件垃圾同我比

打狗龜

小花不了 仲嫌隊波唔阿hea咩

J到連番卡靈頓都J

夠*

Lin隊好乖

麥狗球場又唔見咁勇

見到ddg咁 仲唔博上位咩

但我內心都係希望ddg上返高位
雖然應該得返失望

咁屌佢唔放假好冇？

公道啲講唔講去度假要著西裝？

佢放完啦

有我估木狗會肯

蛆買牙朗股價即刻升左買佢既價錢
球隊就點計都有用

不過兩個都生涯尾段, 點會黎同你重建

唔想...

屌又係喎

求撚其啦
J到痴晒線

麥龜係咪真比人拉左

上隻山7 嘅教訓
大家都唔記得

真古惑仔

Rio好似啲南美打手

辣椒仔完美演繹英國爛仔，入型入格

佢老婆都唔差

Greek outlet Protothema have claimed three suspects, including Maguire, then attacked the policemen physically and verbally before being taken to Mykonos police station.

又打又屌

係

試下遮遮對眼再望下，男人樣

完咗季放個假都可以出事

麥龜係咪宣傳新波衫咋
黑白監獄衫

如果我唔睇波既 見到佢哋真心會驚 覺得係黑道大佬

有細緊返黎
麥隊放心去坐監啦

屌講真 平時啲車迷都好想自己啲垃圾球員斷腳空難㗎啦
麥隊咁做都係幫佢哋手姐
都唔知平時咁鐘意攞依單嘢黎嘈

Cls 真打狗

隊長俾白Lin了

可以買新中堅

支持bruno做隊長

900540 963106

勇武龜，暗示比木狗睇你再唔買人下個就打柒你

隊長個位同7號一樣, 好似有魔咒喎

後面咩嚟

麥龜場場都出，依家連副隊長都唔知係邊個

隊長有咩魔咒？

曲
不過佢開哂胸其實真係好老土好典型英人feel

正過你老婆

大條道理換隊長了

奧脫福gang gang

希臘警方在接受希臘報紙訪問中，炮轟麥佳亞等人，稱他們就是曼聯更衣室的毒瘤。

Bruno our next Captain

朗隊著到似homeless

真手足，知自己廢，逼木狗買人

記得歐霸有場分組賽對google隊麥隊冇出，嗰場戴起隊長臂章嘅係...

Lingard

KEYWORD IKEA

屎味朱古力同朱古力味屎

我老婆最正

幾難先搵到佢對上一場冇踢足既就係作客燦美爾
結果係廢lin接咗armband

Done deal未

麥龜咁on9

Fabrizio Romano 💭
@fabrizi0ruman0
Harry Maguire to jail, Here we go!🔴
Total agreement confirmed between maguire and the Greek police. Player will sign a ten year contract. Medical to follow soon #Transfers #MUFC

如果麥龜真係換隊長, 咁連續幾個正名左既隊長都好似做唔長隊長

認真ddg前兩年肯出下聲 隊長一定係佢

對上三季四個隊長一個退休兩個離隊
而家呢個會唔會係入獄

毒撚要出聲唔易架

唔駛兩年前
季初踢得返起出多啲聲提埋既佢都大機會
個陣young後備係會佢做
但性格問題改唔到

其實點解木狗格拉沙仲喺度

支持了

Manchester United say captain Harry Maguire is "fully co-operating with the Greek authorities" following an "alleged incident" on the island of Mykonos on Thursday night. (BBC)

同美斯 簡迪做隊長一樣效果

麥狗荒死唔係比人屌佢成撚日用波

俾rojo啦

佢老婆尋日出現喺bw條女story
個陣先知原來隊長都係希臘

全隊一早book左機票去希臘
唔想cancel咪歐霸出局lor

麥龜收咗木狗幾多錢打交spin風向

全城中伏！！！而家曼迷淨係講麥隊被捕，完全無人理過木狗仲未簽人！！！初步滅聲成功！！！

8點後請停止討論麥佳亞

換bruno做隊長啦

朗隊成個大佬咁

木狗屋企門口開始多人

史長老文膽feel, 後面rio辣椒仔行動組，奧沙就大佬身邊啲刷鞋仔

咁都有得幫
呢下起碼要抽後算帳
唔比人罰執到啦

Manchester gang gang

朗隊與b.will

Greek police official on Maguire: "The soccer player was verbally abusive to an officer and then hit him. The three were resisting when brought to the Mykonos police station." #mulive [@ESPNFC, reuters]

快快手掉50m即deal杜格拉斯啦

禾想上黎乞句生日快樂

要求希臘嚴正執法

係時機換個隊長

屌講真，呢單野理虧麥龜輸哂
出少句聲算啦

和勇一家，唔割

全力支持希臘警察

Harry Maguire to jail, Here we go!🔴
Total agreement confirmed between maguire and the Greek police. Player will sign a ten year contract. Medical to follow soon #Transfers #MUFC

無秋後算帳已經執到

生日快樂

又係一個要出動裝修木狗既轉會窗

其實龜係同其他英國人打交定打希臘警？

你最勇吓

講左好耐啦老鼠
下次比D新意

星仔- 嘍囉
雲佬- 表面上新黎嘍囉, 實情係無間道

旅客

可能麥隊太攰 唔想咁快開league 住
坐監抖番一排 再出嚟搏殺

俾人撩完打英國佬，再打鳩差佬

英超球隊曼聯隊長哈利馬古尼周四在希臘米科諾斯島，因在酒吧喧嘩引起當地人和遊客不滿，最後警方介入。怎知馬古尼及其朋友用粗言穢語「問候」警察，甚至涉嫌襲警，最後被警員以拒捕和用粗口辱警的罪名拘捕，更被當地警察鎖上手扣帶回警署，馬古尼還要在「臭隔」被羈留。

形象插水

New captain bruno

屌你有晒劇情

好心麥龜跑咁撚慢就走住黎屌狗啦 be water

英國本土黑社會咁

到宜家仲戀戰就知on9

順勢比般奴做隊長啦

Messi黎未呀

我驚佢要坐 條友成8000萬

以前要坐監既球星不外乎強姦同醉駕
近年多左個用假護照

打鳩人應該罰下錢就算

烏拉圭細哨

點解佢咁出名 明知佢係巴西人都覺得用烏拉圭護照冇事

MAN UTD HAVE TALKS WITH GABRIEL'S AGENT

Manchester United have held discussions with Gabriel's representatives, in a late twist to his expected exit from Lille.

Arsenal remain clear favourites to win the race for the 22-year-old Brazilian ahead of Napoli, despite the Italian club making a late and improved offer to the player. PSG are also understood to be keen on the player.

As Sky Sports News reported last month, United have been monitoring the situation. However, it is understood their interest in the player is unlikely to go any further.

Although in the market for a new centre half, preferably on the left of a pair, and having worked towards two other targets, United have not made a bid or held discussions with Gabriel himself.

But it remains likely the player will come to the Premier League this summer in a deal worth £27m, whether that is London or Manchester.

咁大把支那人有外國護照

Former Manchester United defender Wes Brown believes the time has come for Dean Henderson to return to Old Trafford after proving his Premier League suitability on loan at Sheffield United.

“I would be bring Henderson back [to challenge De Gea next season],” Brown told Sky Sports News. “He was excellent at Sheffield United last season.

“All positions need competition and Henderson has proved he is more than capable of playing in the Premier League.

"Henderson will want to come back to Manchester United and prove to Solskjaer he should be number one. Competition is good for morale and will get both players playing at the top of their game.”

生日快樂祝你下年唔洗睇西波

成個東星烏鴉咁 實俾人挑機啦

之前有張相
係成隊著哂西裝 摩佬行頭成班黑幫咁

咁烏鴉型好撚多

ROJO 回到曼徹斯特了

熱血飛鏟

麥龜被捕，狗竇最鍾意既火呀

講咁多咪又係空炮

生日快樂，幫手祈求sancho嚟曼

省中JJ點算

肥佬識縮陽

Dean Henderson arriving at Carrington today

thank you romero

返嚟清locker執行李走

係咪嫌隊波未夠衰

麥瓜打交 係咪比人笑轉身慢

G持

好似係話幫個fd出頭

生日快樂 快d完兵役

好似話祖要18m就得

生日快樂

比時隊友比人打又唔見咁勇武

Fb 啲鳩佬又幾好笑

肥到見唔到條丁

有冇人覺得應該比甸軒打幾場試下先

龜

左下有少少似BRUNO

Here we go話車都考慮緊t 施華
T施華呢d完約唔洗比轉會費既我地木狗唔會睇上眼

買個大3年既lin

34歲 木狗話不了

生日快樂 原陣開季

happy birthday bro 🧡

36歲矮中堅簽黎踢英超木狗睇唔上眼都好正常

無可能，林伯就係厭ake矮先唔要，而家又要個矮中堅仲要老既

最緊要冇商業價值

我生日願望係木狗辭工

KAI都撞位啦同軌隊波
咪一樣話要買

係大家睇位置太死，其實無撞位

最佳強援捨河其誰

加木狗快啲死

Breaking: Sources claim that Bruno Fernandes has arrived in Greece to help Harry Maguire with the penalty.

屌

左有美隊 前有WERNER 右有C椰子
中間有KOVA MM =.=
真係冇撞-.-?

it score!!!!

Harry Maguire still in police custody as Manchester United express reluctance at paying the entrie bail fee this summer. They prefer to spread the cost over two years with a series of add-ons.

中武肺死

咁癲 成個曼聯內部放哂假

唔洗死，返去搞美國野啦

ching
你需要進修下

搞爛gag ,串般奴又要take penalty

get唔到個gag姐

pin this

佢超越左原本個gag

木狗好似都係希臘

仲未簽到人，求其拎普巴換costa+sandro算啦

最多咪同mount撞
kovacic 同kante 咪打中場中

mount打後備囉

杜格拉斯不了 杜拉格斯就deal

KAI 可以打埋SS/CF
幫到WERNER 開路
屈到

師兄零幽默感

英式幽默 可能睇唔明

最區英文大師

Harry Maguire has been transferred from Mykonos to Syros in a police vehicle after an incident last night.

Not our usual transfer news.

(Source: Sky Sports)
終於有transfer消息

潛水 開季見

呢個好笑

今晚歐霸決賽？

國米又贏!!

數學大師 英文大師

放心已經入左歷史名冊

900540 963106 965237

狗餅已cap

中文大師
黑木

我正想咁講，c椰子入中間派波個陣，kai又可以拉邊/雲拿拉邊kai突前

左邊仲有美隊

狗餅10億歐元

曼唔搶既咁多功能

問so9

呢度啲手足好仆街架，下次google下先

數學大師

生日快樂
我早你2日

949#446

100億呀

1個SANCHO買起曼

其實辛祖做唔到支點之外都係差唔多，唔係單純翼黎

德甲出好多呢d前場多面手，之前Brandt係利華個陣都係踢哂左右中

呢啲好快唔記得，學友900 540經典啲

福仔全面咗

上年買FIFA20打CAREER MODE 都係買左KAI先買SANCHO

木狗又贏

中
英
數
健教

仲有乜大師

垃圾

本身今晚可以踢歐霸決賽，變咗踎臭格

totally no mood to 捱夜睇波

J完早D訓
今晚較定鬧鐘睇歐霸

今天應該很高興

我屌死BW 垃圾白連同AWB

就快抽到乾

傳心大師 望下個樣就知球員心入面諗乜

好彩定期上水冇Miss到啲柒嘢

Harry Maguire is to be charged with aggravated assault after an alleged altercation on holiday in Greece, local police have stated.

呢張一睇就知龍棍係邊個手上啦

有機會拎監獄盃啦

成個Twitter曼D轉會News比麥龜單野洗哂版
木狗果然做到野

呢啲賠錢算數啦希臘咁窮

好似話罪成會坐監

分期再add-on

全城中伏！已經無人理轉會！

生日快樂，巴打

Greek court statement on Maguire incident: "A case file was opened against the trio [he and his friends] for the occasional offences of violence against officials - court officials, disobedience, bodily harm, insult and attempted bribery of an employee." #mulive [bbc]

Goodbye and thank you Maguire

Manchester United to sell Harry Maguire if he will be sent to jail
(Skysports)

Here We Go!

隊長為咗木狗去到咁盡，呢80m抵到爛

bribery
買定中堅等坐監啦

估唔到麥龜為咗木狗咁仆心仆命

白LIN又贏!

當左係支那

黑社會大佬咁

即刻搶里爾個中堅等佢安心坐監

已經連買辛祖都唔夠錢 仲要買多個中堅

Hearing Greek police have reviewed the CCTV footage of Harry Maguire’s fight.

Subsequently, they have released the defender and awarded a penalty to Manchester United.

BREAKING: Harry Maguire could only be released by Greek Police if Manchester United signs Jadon Sancho.
(Dailymail@Greece)

原來late bid 個里爾中堅就係為左呢單野
木狗呢步旗行得好盡

咁就被李城呃咗80m

搵依d on9做隊長真係笑死

坐鬼坐馬咩, 呢啲最後多數罰錢了事

法官認為被告因一時衝動做出不理智行為，相信被告已有深切反省，判處罰款10萬歐羅及賠償有關人員財產損失。

so蛇訓斥了事

希臘唔同英國

一定唔撚使坐啦

希臘窮呀, 拿拿聲收完錢踢返英國啦

判佢坐監養住隻大牛龜嘥米飯咩

戰術大師

里爾要加價了

突然好掛住撚羊

犯法就係犯法

Thank you and goodbye Maguire

羊隊一陣捧杯

有罪！有罪！

抑鬱症中年漢認襲警罪 求情稱事後患創傷後遺症

除非你係麥龜

要幫龜拆炸彈所以無時間搞轉會
下季原陣

認自己有身體能力障礙
令自己有心理問題
博減刑啦

Thiago Silva has been offered to Chelsea by his agent days ago. Chelsea are seriously considering him as an option but Thiago wants some days more to decide his next club. He’s focused on the final then he’ll choose. Also Fiorentina and 3 more clubs contacted him

軌又havertz又silva

相反曼

個樣已經似唐氏綜合
再認有身體能力障礙
10M都賣唔出

收到風Late Bid完里爾個中堅之後會係25號前Hijack KAI番黎
同多仔有君子協議冬窗收購sancho

又唔係簽咗, done deal先啦

吹水新聞我地咪又係havertz又silva

順便告埋暴動罪啦

坐完變Rio

點解等冬天

等十年後的冬天

Chelsea hold talks over signing Thiago Silva on free transfer

軌真係同人傾 同利華傾價錢
曼係齋搵agent講價

好彩 bw在場肯定坐埋一份

坐都係抵撚死啦
咁大個人咁弱智

BW鬼打到咩
行兩步又仆一仆

如果有福代替lin個位
鬥下舞就無事啦

bw應該都幾能勇武下

痴撚線 麥龜犧牲自己
逼木狗買中堅補後防 唔反了

9up 無極限

真, 撞到成面血眼神都仲咁兇狠

嘥氣啦嗰陣Bellingham 都係咁講

最緊要係t silva個agent搵軌
咁岩軌要中堅咪一啪即合囉

ching你唔係認真下嘛-,-

佢律師否認指控

有冇可能細緊搭白Lin諗起都

人地唔係唔賣 係我地唔肯畀錢

呢件無錯喎，條友得17歲，多仔出到周薪60k點跟呀

細馬永遠都好撚好命

木狗介入希臘律政司, 撤控

木狗又可以抖幾日，冇人理轉會 又贏

bw都60000

加監十年

屌麥🐢真係柒撚到

希臘法官怒斥希臘黑警大話冚大話 為不誠實證人

麥龜高尚情操

麥龜正向希臘法院申請人身保護令

法官相信麥龜高尚情操

笑都笑唔出條撚樣學做人隊長

Free Harry

案發時麥龜正向天潑灑金錢 並非賄賂警員

Greek court statement on Maguire incident: "A case file was opened against the trio [he and his friends] for the occasional offences of violence against officials - court officials, disobedience, bodily harm, insult and attempted bribery of an employee." #mulive [bbc]

Harry Maguire’s lawyers deny everything. He is currently being transferred to the Syros prosecutor's office

麥龜律師向法官指出在警署內曾受警員毆打

成班風向撚淨係講麥乖

麥龜使用最低武力還擊
乎合國際標準

木狗pr post

佢都19歲，本身份幼幼合約得4000，踢一隊簽新約先加咁多

bellingham點俾咁多

希臘警方單方面控告，對希臘自身無益，完全是搬起石頭砸自己的腳。

成就解鎖

bellingham黎到嘅話都係踢一隊啦

對於希臘警方嘅指控，我方表示嗤之以鼻，一笑置之

人哋本身就踢緊一隊主力
向bw比

900 540其實係咩事?

我都唔明

麥龜: 除非希臘用「核子手段」 否則受損只是對方

963 106

博士福全面咗囉

諗起ddg加盟被人影到落車果張相

唔好撚坐啊大哥 又掉錢落鹹水海

全面到淨係吊波扮大師

重點唔係字係條link

大約在冬季

會員 #555 貼gay片

邊個阻住史隊正選邊個就要出事
一返來就邪住哂

Thiago Silva has chosen Chelsea, according to Téléfoot Chaine

講還講 唔好講number

希望希方從事情本身的是非曲直和自身的利益出發，盡快妥善解決麥佳亞事件，消除希英關係發展的障礙，以實際行動推動兩國關係重新回到正確軌道。

Kai Havertz and jadon sancho has chosen Chelsea, according to Télélomo Chinese

Manchester United have advanced their interest in Lille centre-back Gabriel Magalhães, just as it seemed as though Arsenal were on the brink of finally completing a deal for the Brazilian. [Independent]

Manchester City are looking to recruit Houssem Aouar this summer, they face competition from Arsenal who are trying to negotiate a swap deal + cash with Guendouzi going the other way. [Julien Laurens]

又無我地份呀

希望拘捕不是希臘給世人留下的最耀眼標籤。希臘應該好好反思其政策。麥龜不怕威脅，樹欲靜而風不止，如果希臘想興風作浪的話，那就讓暴風雨來得更猛烈些吧。

邊個阻住史隊正選邊個就要出事
一返到來就邪住哂

唔買人都賣下人啦大佬
又話無錢又唔撚賣人

臨陣搞呢啲傳聞對隊波來講通常都冇好結果

快啦屌 麥龜坐監令我諗起當年Rio

希臘政府：希臘警方會全力支持和配合

人地一早就話唔續約走啦

下季宗師做隊長

木狗共你經歷創傳奇

監獄龜

當年兩大球王逃稅咪又係俾錢搞掂

人地球王

本身西班牙法律判兩年以下可以罰錢頂咗佢

人地球王 龜係咩

逃稅比錢就話搞掂姐
傷人+打狗喎

2018-2019冇睇波？

補充：不涉及暴力行為

龜坐監算唔算毁約

點都扣人工架喇

細緊救世主歸來

不可抗力既野曼應該比足錢佢渡過餘生

洗唔洗賠錢比曼

失54球近幾年最多

屌那星 80m射撚左落海

仲有行賄

細緊返黎ddg應該會勁返

犯法嘅話揸正做直頭可以解約

不過實攬佢架啦, 最多扣人工懲罰

龜係唔係藍屍

正式宣布bruno做隊長

Jadon Sancho's new boots are titled "SE11 Sancho."

They are a reference to his birthplace but the irony is hilarious.

sancho新boot玩食字

原來衰埋行賄
洗定個屎忽坐啦咁

80m都係咁先

我曼買親最貴後防都要停賽一年？

可以踢監獄盃

rio 二世

史隊ROJO 一歸隊
麥狗就坐監

會唔會太巧合

藍屍撚會打狗

個英國人咪 細緊d 靚
報狗果個咪rojo

龜心諗成季未撚抖過 下個月咁快又踢
決定去監獄放個長al

有無律證司幫幫手撤銷呀

木狗拎今年d轉會費救佢

WHO NEEDS MAGUIRE

拎辛祖筆錢去高價買中堅 我真係屌撚死龜

笑撚死
80m咁就射左落海
屌

唔怪得要追Gabriel

都好 可以賣貴啲

想行支那嗰套 收買差佬？

下季細緊+白lin

Here we go

屌你老母明知自己係公眾人物就生性啲啦
牛高馬大個腦咁撚柒細

對依隊波真係心灰
管理層已經鳩流流
球隊紀律又差

俾人拉係我曼隊長傳統嚟

屎波終於可以轉5號做真rio接班人

叫我?

80m 射落海

同我地隻kepa 一鳩樣

轉會窗無人黎不突止
仲要少左人
笑死我

咪多返細緊同Rojo 仲想點

仲有dean
木神勁撚到

真係坐撚埋監打撚亂晒隊波既計劃
分分鐘仲要洗錢買多個中堅

比麥龜著...襯晒佢

正式退出辛祖交易

老鼠成撚日改名

今次真 無腦

細緊回歸

All of the three were arrested but during the effort to do so, the other two, including the football player, got violent also. They threw down at least two policemen, hit them with their fists and kicked them

下次可唔可以黎香港渡假

好事黎

so9表示話左要每星期
踢到班仆街斷氣
宜家咪奶野

龜應該可以搞掂廿隻狗

一鎗收你皮

🗞 #mufc renewed discussions with Gabriel Magalhaes’ representatives on Thursday, despite the player having agreed a deal with Arsenal. United asked for Gabriel to delay his decision. #udlatest [Independent]

法律面前有錢實冇事

Harry Maguire's lawyer Konstantinos Darivas says he denies the allegations and is “fully convinced that tomorrow he will be released without any charges”. In court at 9am tomorrow UK time

咁都唔罪成既話先搞笑
真係坐住個腦

龜逼木狗買中堅

Lin快啲打狗please

如果咁都唔洗監既話 仲有法治？

Goodbye and thank you 80m

咁撚好打

如果咁都無內部處分，so9既管治真係得把口
成日唔信班後備，玩9羅美路已經好過火

sorry有錢真係可以為所欲為

佢地傳得t silva，應該真係買到kai，少左大舊錢用係中堅到

以為完左季唔會再有機會對D球員表現失望
真係低處未算低

直情要攞走佢嗰隊長臂章啦

都係 但sob應該唔敢博

麥龜政見係咩？

全勤
想放下假姐

朗隊返黎做隊長啦😭

做埋領隊啦

Bruno 下季做隊長

咁勇武 應該係手足嚟

哈利馬古尼涉醉酒鬧事襲警被捕，似乎近年做得曼聯隊長，是非必多。從費格遜的輝煌年代開始，簡東拿、堅尼以至朗尼，無一不是話題性人物

朗尼豪飲成性，也經常因此出事，當中最深刻記憶是他3年前重返母會愛華頓效力時，醉駕被捕後踢爆他背着妻子高蓮出外偷食的風波.......

愛犯事的紅魔隊長還有簡東拿，94/95球季作客水晶宮時飛腳踢對方球迷的經典一幕，除了被足總重罰停賽9個月，也面臨刑事檢控，當時被法庭判監兩星期，後來上訴成功才改為用社會服務令取代，逃過牢獄之災......

堅尼於1999年也曾涉嫌在酒吧鬧事，加上數年前曾在自傳中爆料來香港踢表現賽期間，晚上出外消遣醉酒後，與隊友舒米高在酒店大打出手

做得隊長就要勇武，唔割

我支持麥龜，你可以打我了

有冇手足眾籌幫麥龜請6c

我曼傳統，比人拉完特別勁

淨係靠撞都搞掂幾隻啦

木狗條撚屌唔買人就拎去保釋啦，一陣麥龜連木狗打鳩埋

ROJO可以着返5號波衫重回高峰了

郁手嗰班唔見有星星衫白褲，有無眼尖手足睇下係咪睇漏

應該影正面，用佢個招牌笑容咁沖涼

點解好似見唔到打鬥有人著白褲

又唔見龜球場上咁好火

疤狗要買M.Keane, 躝過去拖肥著5號重回高峰

再講多次，麥龜場上係好撚好火

球迷就好火

龜冰呢個組合近年最穩陣架喇

係咪要睇返屎波宗師洛河

80m: 我係一個壞左的人

係囉 係咪比人屈呀

唔會啦巴塞要荷蘭人

踢波就啞仔咁
落場就搶口

係咪訓底左果件咋

有無近鏡

訓低嗰件都係深色褲

如果係拜利就應該係佢鏟跌人
但呢個係麥龜 應該比人撚到訓底左姐

佢幾時啞過

般奴屌冰果陣

可能未到姐
仲係門口未行出黎

般奴就係知龜隊實屌返轉頭，先走去恰阿冰

見到呢個tweet

Pogba dancing at his brother's wedding got more bad press then Maguire getting arrested btw

每場落後緊既時候

仆佢個街竟然唔去幫冰 DDG又係衰基友都唔出聲

佢訓低踢人絕招黎 都似

都係咁諗 比着係普巴出事 班 fb 球迷一定暴動

聽日頭條
隊長希臘被捕 普巴跳舞慶祝

呢吓冇牌架

用翻踢巴舒阿依嘅解釋

秋後算帳都無，英人點都有著數

#542 543 時間都一樣, 影分身

突然差隻腳埋去hijack點知仲未開始同球會傾

似幫人抬價

評曼聯又屌鬼啦

冇計 英人大哂 英撚媒體實保自己友

On9垃圾page 乜撚有罪都撐cls

完全冇感覺 好想麥龜收皮比Bruno 做隊長

ICAC忙啲定曼聯轉會窗忙啲

兩件事唔係發生喺同一個時間線

曼聯轉會窗有咩忙

痴撚線軌又簽人

Exclusive: Chelsea close to agreement with Leicester to sign England left-back Ben Chilwell. Deal now almost done. 23yo has undergone medical checks on heel injury in London (around 3 more weeks out), with #CFC kept informed on results @TheAthleticUK #LCFC

have not started talks

係得曼聯咁撚廢

considering fc

Havertz
Thiago silva
跟住

Halo踢滴露fc會唔會出場耐過踢曼聯

垃圾page

close左半個月啦佢地
真係一野唔覺意幾個目標deal唔到
軌迷暴動都似

Aaron Wan Bissaka’s four assists are the joint most #mufc have gotten in a Premier League season (along with Rafael in 2011/12) from a right-back since Gary Neville had four in 2003-04

盧山羊要捧杯了

西維爾盃唔係咁易踢架

Harry Maguire 'tried to bribe Greek cops' following bar brawl on Mykonos holiday. [DailyMail]

陰公

我曼唔賣垃圾

佢地起碼都簽左兩件

Ziyech
Werner
Kai
Chilwell
T.Silva

咁簽同傳兩回時黎
咁佢簽兩件就事實黎
但係佢地今個轉會窗乜人都傳咁劑
就黎直逼傳曼聯

we have smalling rojo dean
木狗: 夠了

人哋轟幾有雄心，簽埋kai thiago silva已經可以爭冠
我曼....

幾好chilwell過車
唔洗再傳曼聯 本身覺得佢又係英人水分貴
再加上我地簽左新左閘rojo
唔洗再買左閘

希望國米魚拉突可以贏波
執埋lin p過去

Lukaku

真, 新中堅有smalling, 下季右翼繼續用翻生嘅連加特

感動嘅係唔使睇lkk鏟草

12m

pen

對面戇鳩到咁

渣古 爆佢

lkk屈撚到

我羊我渣我山我高加油

LKK真係跑得幾快

包皮lkk

lkk勁撚到

LKk 痴撚線

LKK乾身咗好多

LKK welcome home

渣古勁到
馬狗單換ok?

點拉都頂到禁區先跌

Lkk沖擊力勁到
搵lkk做支點個d教育都on99

如果係BW應該俾渣古強姦

係曼聯同daddy on9 唔識用加有病都唔知

西維爾真係唔勁 上場真係輸自己on9

楊格終於有得踢決賽

渣古咁勁嘅

渣古成功10連

自己把握唔到

LKK勁到

勁到

LKK

今場咪又係會比人㩒屌

young lkk alexis 都有毆霸

回家吧牙古

渣古射碼個眼神令人望而生畏

邊個話渣古淨係踢到意甲

入到湊賽先輸咪仲柒

渣古跑得咁快架咩

bw肯定俾佢爆到懷疑人生

屌踢我獌又唔見咁勁

下半場出黎五，六個機會 唔識把握

呢個carlos八強 四強 決賽 都輸12m

6場7粒

個diegocarlos 3場輸3個pen
之前吹到好勁

過到西維爾都唔會過到國米啦

carlos 連續三場送12m

On99 下半場一下 成個禁區3個人都無人mark人地 一條友

後期蘇蛇搵佢踢右翼爆極都有架, 摩佬條戇鳩先搵佢踢支點

馬仔單刀要入啦

係曼聯唔識用

想睇lkk 鏟草

做支點 仲要踩波車

干地激動到

lkk 射12碼 次次都係呢個位
連我哋個閪龍都救過 西維爾個龍咁都救唔到

好彩唔洗入決賽比lkk剷草

3:0
LKK 山狗 羊 一人剷一次草

渣古踢曼聯踢到好似智障咁

前面個3條友咁多機會都射唔入 抵輸啦

捉到路 個波夠恆都係唔會救到

因為教佢嗰兩條友智障

lkk下下頭槌都有

如果曼入決賽
呢球犯規嘅係80m

分分鐘紅埋

可惜冇得睇山狗

補時會出

咪撚吹奏lkk啦 佢係意甲都係差唔多架咋

100m打包skrxxxx+前面黑鳩+左wb ok？

如果入到決賽佢咪唔駛坐監囉

玩返速 身位嘅lkk 都真係世界級
屌你老母摩狗搵佢做支點
曼班垃圾軍醫又睇唔出佢有病幫唔到佢瘦瘦
屌那星 垃圾

連國家隊馬天尼斯都係擺佢打右邊爆就知摩佬根本唔識用渣古

其實摩佬想要女人達

摩佬搵佢踢支點戇鳩
體能操到又肥又鈍又戇鳩
營養師連消化問題都唔知仲戇鳩

以前係愛 已經跑得幾快 撞撚死人

好彩佢揾唔到

以前都聽話射十二碼最緊要係大大力
除非射中間

咁撚易咩
打fifa都難救啦

我曼d後勤人員全撚部都係垃圾黎
幾撚難得

女人達踢支點死得仲慘

我哋上場夠9分鐘就penalty 啦

係我地唔識用+訓練問題啦
而家lkk爆又爆得 長傳g點lay off頂波又得

利伸今季第二場睇國米

De Vrji 中文譯名得兩個字？

Cls

腳出波靚到

追和

咁快1:1

1-1

靚到

呢個de jong邊有咁勁呀

11分鐘就失 我地防守勁好多啦

Wow 1:1

1:1 咁快 原來對面中堅都係廢

唔係又玩反cup下話

高甸唔mark人

呢度燈到

又係斬波我曼一個都無

Godin條老坑慢過輪椅

右閘識出波係基本要求 但偏偏我地隻pepe就成碌柒咁

上場幫佢起機

原來傳中漏人都唔係剩係得我曼

國米個15號廢撚過閪 望撚住人出波

曼聯根本亂9咁嚟

我曼係咪打起左de jong

Lkk其實一向賣點都係sell沖撃力
搵佢做g點

高甸=牙冰

拿角大

買撚左置米呀屌

咁讀音又真係得兩下音now成日讀音直譯好難聽

出高甸唔出skrrrinar

Godin慢到

就係勁既教練識將普通料發揮到一絕
個件en xxxxxxx廢咗幾場今場換de jong果然有用

牙冰勁過高甸啦

而家起碼爆到人
唔會做升降機

史堅好撚廢喎今年

呢球冰唔會失

以前世界盃聽過嗌迪維積

真 佢打右邊爆破根本unstoppable
仲要佢出波好靚
而偏偏曼聯就係爭隻右翼

高甸呢球同四強冰一9樣

成班燈神

Godin老啦
下體會個陣都算一線中堅

問題係佢打唔到主攻
對面泊大巴 本身制空力差 技術又曳
干地啲踢法先啱佢

蘇蛇搵佢踢右翼好好多啦, 佢唔想留之嘛

我又唔覺馬仔會入到呢啲中腰波

迪維積唔啱音但一定好聽過乜嘢迪輝

濕地好似唔多鐘意用
不如smalling換佢啦

聽慣呢個

渣古根本係最強右翼

佢講過唔想踢右翼, 可以點

高甸就係背住前鋒向前鋒貼
Dejong見佢貼埋黎就向前柱攝
冰上球封咗前柱啦

之前咪入過
awb傳既個球

依到舊人就上神枱 cls

佢有排打右d出波靚到痴線

0-1個球

之後漏頂

原本so9 想佢踢翼位
佢唔肯

佢係要打雙箭頭偏右衝

咁佢踢右翼爆得下, 同埋出波幾靚

打機加錯點咁

當年跟v92世界杯踢得咁好
都唔買佢過黎

呢球唔使12碼啦
隻手拍到咁埋

踢唔慣3中堅

無計deflection出得靚

冇上神枱
佢係有一定質素係度
廢極都入10幾20球
不過佢打唔到支點亦都係事實 沖撃力強都係事實

呢啲濕鳩波係英超var先有機會吹

唔撚會吹啦除非係祖雲達斯對Lyon嗰個戇鳩球證姐

干地好火到

轟cls

人地車狗真係開季前就執好晒

木狗就仲on99

其實仲有個分別既 西維隻閘係一攞波就已經響個斬得波既位（大禁區兩邊）
但係awb成日要自己帶落去

以為踢梗意假咩，一中手就penalty

FIFA 果陣用曼LKK 打右翼勁好用

見到d中堅同龍猜波就覺得好撚on9

羊

同福出道一樣打前峰
但係踢翼先岩

我係講緊如果係冰

最記得佢踢拉素最後一場打國米
送個歐聯位畀新東家

Young差d助攻

羊勁撚到

撚羊出波

羊出波到撚到

撚羊勁到

或者蛆對lyon個場個球證

睇下Young,再睇下BW

撚羊比個靚波 條友咁晒

其實v92一黎買blind點解唔買埋de vrij
由佢去拉素

唔值75m身價囉
對雙方都好事

又反後場build up

講事實又上神枱
佢係拖肥同國米打右邊爆破勁 唔係第一日嘅事啦
屌佢廢都係屌佢控傳做支點

利申: 反lkk

羊好顛

木狗祝你身體健康 長命百歲

都唔明點解比羊走

冰上球咪封咗前柱不過人地deflection出得靚跟住佢漏頂囉

一個踢咗十幾年, 一個幼幼
想點睇?

牙羊好勁

羊左腳

羊神

佢估唔到LKK會漏 個反應好似中彈咁

你望吓呢度上半年屌到佢點

Lkk爆上去段速快到

一定好過bw先

20分鐘已經有火藥味

所以收得翻原價
好黎好去咪算

撚羊啲放題咁快唔記得

羊一個威脅同防守都屌打福狗+威狗 我地當初無珍惜

講真如果干地當時買到盧卡古
應該會好勁

國米班友係咁圍球證

lautaro呢球望都唔望Lkk
白跑

好重火藥味

我哋前面又真係幾少頭槌入波

神經病。你自己開返佢上季對疤就知點解要踢走佢。

球證收左錢？

352就啱撚羊踢
但一打4後衛就出晒事啦

底都唔撚落 點用頭呀

國米咁樣係咪都咁激投訴 盞個球證會偏幫西維爾

無中鋒點頂

球證係咪決定咩都唔吹

呢個真, 如果我地買女人達肯定要蝕賣

咁比法？

但BW放題做緊買二送一，再八折，仲送枝維他奶

西維好多得益波

好撚黑

不如講話個陣我地應該請干地，佢仲要係祖記個陣教到普巴踢到識飛咁

艾歷臣過到去 坐多過踢
352唔啱踢

起碼會識用先
人地干地真係有料架冠軍級教頭黎

我地唔落底傳中
K角位又唔斬
頭鎚最勁嘅普巴又冇得佢插入禁區
頂條撚

三隻cm一定要跑狗

干爹應該會有份燒木狗屋企

4後撚羊打左閘我諗差唔多
仲要老咗冇咁快

好唔慣見到羊有頭髮

btw睇唔慣撚羊有頭髮

真係有黑咩

更衣室唔受佢個套就好快走人

我地真係要搵個識斬波同一個識頂波既人

黑咩

黎曼啦

#789 #790 做乜9

咁羊去意假冇咁激
可以慢慢打返起個信心

原諒我當天不懂得珍惜
只屈羊格 壞事性
惟願你此刻可屈返一招 屌打曼狗

國米15號幾勁喎

斬唔一定要斬高波既
望下拜仁d出波就知

我覺得BW穩過撚羊添

黑啲咩

要黎個陣黎咗啦

踢3後衛咪好用囉 有人包位
依家我哋主要都4後衛 佢爆到七彩

一離開曼就留長

有得諗 好過咩vdb 同14 15

以為個勇武龜嚟到角球會幫到手，點知成撚日二傳

拿華斯對眼好靚

福威對對西維爾零表現

羊下下都出到位

上面有人話黑可能講緊膚色

呢位ching識貨

黎曼咪又係打後備
留係國米唔好

唔一定既 做支點可能唔同
始終曼呢幾年都無咁既球員 好啲既恩哈路蘇鳩又唔用

舉報分身

33號攞牌未4foul

斬波bw唔夠撚羊嚟, 防守好過佢啦

bw衰極都仲叫返得切, 撚羊邊跟得英超速度

福一味上腳扭或者浪射
浪費左幾多機會

Bruno唔洗抖同狀態下跌咩

干地開波咁耐就響場邊比左咁耐指示
可能老一輩唔慣用ipad

域基朗有右腳

就算羊英超踢返4後未一樣會甩碌
同埋遲早都要換,比羊走分分中意甲仲有一兩年踢,對大家都好

羊打歐霸已經係一線 蘇狗為左幾百萬無左個歐霸

而家少咗set波啦 不過係咁頂出界

高手過招

唔係曼想唔想買 係人地想唔想黎

Jesus Navas 好撚醒

佢下下都要禁人先頂到波...

bw都有

女人達個傷死症嚟, 身體質素根本做唔到支點

me冇既係左腳

買啦屌

比多d機會年輕球員嘛
順便讓埋左路

羊又key pass

勁過般普加埋

渣古勁到

閪維隨時攻攻下俾國米孖寶一個反擊搞掂

車仔同馬會勁fd
成日幫手接d蟹貨
哥斯達賣得貴過原價

躝啦屌你老母雜種狗

羊兩邊都有

25古踢4強踢走轟單野逼人報恩掛

on9

咩叫足球
羊格話你知咩叫足球

咪撚逼人搵你啲罪證出黎啦on9仔
快啲躝

佢頭槌勁 但成撚日跌 on99

比國米買埋tonali
下年右邊仲有hakimi
其實幾勁

收嗲啦死夜狗..

馬體會傳說 專出神鋒 神龍

理想轉會窗
100m sancho
45m vdb
30m域基朗

20m Lin
20m smalling
Free rojo

現實一個都買唔到

你都on9講左幾年冇證冇據一路係度屈

100m sancho已經fail

干地買人都幾撚fit，限米煮限飯，我係國米迷都J到陰囊炎

smalling dean 已經係新兵
坐完嘅80m都可以當係

真係無咩

簽堆老野，lee 到咪又嘈...

原來PSG有機包辦男女歐聯冠軍

106

我記得佢仲有張圖係屈鳩fifa14清

真係唔可以得罪你

國米2010正選係地球聯合軍

英超過意甲踢=easy mode
加上干地本身有料

80m sancho

20m Dalot
15m Pereira
10m Romero

國米都叫限米煮限飯？

嘩 原來神鋒黎

dejong

lingard？

有冇咁勁

我地成功幫人起機

當然有cap埋

躝喇屌你老母臭閪

又

幫迪莊起撚晒機

依家左閘要做Underlap打小組配合
撚羊唔啱踢啦
又要扭計正選

De jong welcome

真係反cup

bw防守邊有曼區吹到咁廢

我曼又幫人起機

又係頭鎚

西維爾連續入4球都係頭 我曼一年都無4球

又反cup

明明我地就打得好過國際。上場歐霸王者邊有咁生

唔係又輸錢呀

西維爾盃

西維爾杯

難怪我豆要敗走西維了

同曼果場一樣又係輸粒12m
跟住cup左你

迪莊咁撚勁我曼抵輸啦

西維爾本身就飛緊
對我地之前19場不敗
歐霸決賽5戰5勝

頂得咁靚

Gabriel is closer to signing for Arsenal. If #mufc will not raise, the player will accept Arsenal’s offer #muzone [@DiMarzio]

靚撚到

一有人柒/大戰入黎狗餅就cap低

上場用腳wor

迪莊賣幾錢 幾時完約

當年已經講過，我中學個好朋友係阿，會同佢一齊睇會同佢一齊傾兩隊既青年軍，對阿既理解比其餘十幾隊多，好似半個阿咁，呢個係我第一個係曼區既帖

咁我係咪以後講阿都要講哂成段文

自動導航

lkk 啲first touch

咪係, 勁就講唔上, 但係絕對唔係放題撚羊級囉

一入波就攬頭攬頸後備席分開坐都冇用啦

Suso唔係腳黎咩

擺明啦 但自己入唔到波有乜用

呢個de jong 31歲先係生涯peak
全靠曼起機

狗餅你前線同後勤又做
網線都做埋

WA

嘩

8場入3球，飛機師

2：2

2-2

嘩 2-2

2:2啦屌

Godin

godin將功補過

一人一球

打緊nba

ching識貨
19歲第一季睇多季都唔過份啦

梳
都係傳中波

入球show

咁撚好頂既

我講左咁多年都仲係同一段野

好睇到

3.5大咁快有錢收

godin

Lee 個當然。見上面吹到我地垃圾咁。
不過國際追返喎。
死球真係好重要...而我地無...

燒味足球大勝

傳曼聯名將

awb唔跟
冰唔清

叫龜學下人地點樣頂啦屌 btw真係西維爾盃

兩球都係個diego carlos犯規

論斬波同頭鎚嘅重要性

耶子行得太前

Carlos一犯規就比人入

八強 四強 今日都輸12m

其實咁啱前兩個po有先記得

頭槌比賽

佢地邊有羊格咁勁mark 得咁緊

死球就係要呢d
我地斬又衰頂又衰

3個入球都係頭鎚 燒味足球勁到

龜唔企好位
Bw唔block

成條後防學界級

希望佢坐監可以慢慢反省

蘇sir 唔俾斬

仲有幾多野cap低
遲早整個狗餅搵仔

我曼燒味師傅又冇 食家又冇
唔會入到依d波架啦

2球都渣古有份造出來

又話頭鎚好撚勁
高甸依啲真係手鎚好喇
到今時今日都唔明佢點值咁貴

反省下應該幾時先有火

我地隻龜永遠頂出界

你都幾撚厚面皮
雜種又撩皮又鳩屌球隊球員
躝啦 比埋證據你都敢上水

都冇人識頂 話識頂嗰個而家就嚟坐監

個球證下下企到咁埋
痴線

Brozovic

有圖有真相嘛

個球證d企位咁差嘅

英人+高大
結論: 細緊值80M

最鳩係企到咁埋啲插水都照比

80m最好頂
球球搵佢二傳

估唔到呢場咁好睇

Overload 轉邊傳中輕鬆到

兩球都係
龜no look defend
bw唔睇suso + mark錯

人哋西維啲人腳可能仲廢過我哋 但係點解人哋打得咁有規律又咁直接 sob真係要反省下

但我點睇都係和波加時12m

卡古棟咗係度攤手

講真西維爾同國米55波

我地上場頭60分鐘都攻勢較多
如果蘇狗識換人真係夠打

西維爾龍門失第2球果陣企位好似都幾大問題 同埋好似冇反應咁

兩邊對攻幾好睇
如果其中一隊係我曼 一定西到完場

如果曼入決賽會睇福表演插花

冇拍手

但so9衰保守想加時

羊係掂唔洗走啦，依兩年踢到屎咁

Lkk d first touch一樣廢到仆街
不過干地識發揮佢最大優點

真

唔叫保守啦係on9-.-

邊忽想加時 啲攻勢多咁多

仲有

就算曼入去決賽打國米 輸嘅機率都幾大 依家至少唔使俾人倒戈入波

原來banega倒戈

100000000000001

想加時都可以換人守啦
佢純粹係on9

完全唔記得佢有去過國米

西維爾10號幾識扮嘢

唔早啲換人
福狗又唔係打得好

蘇sir 上場咪限制到佢地得兩個機會囉。不過人地入晒之嘛

真
最好就國米贏到盃
證明我曼唔賣垃圾

西維度條右路，3打3都比拿華斯出到波兩次，曼條左路得BW一個守，唔輸就假，曼聯戰術真係嘥鳩氣

國米條防線我地福馬綠爆到佢食屎啦

助攻1001

1001

thx

福狗直情係西， 西到連加特季中咁

助

助攻

1001 係我係我